原來miss pun 係黃碧雲fans + 要開性玩具SHOP 了!

會幫miss pun買性玩具
唔買

處女賣假撚，好似好矛盾

處女唔比diy咩

好心衰左就低調d啦
雞始終係雞

抄我雞扒妹

又話同中大email係好姊妹
而家算唔算同姊妹爭生意

唔係白鴿個黃碧雲

Miss pun即場示範就買

分唔到樓主係真心定假膠

老是常出現

第一張未整容前

連登仔識字咩

Email都有開性用品專門店

樓主知唔知有兩個黃碧雲？

miss pun一個人分身變咗眾數咁能堅

張相咁唔店既

祝生意興隆
自慰無罪

個miss_punpun ig點解收左皮 ◔_◔

處女賣sex you

佢啲資金邊度嚟

衰完仲想借勢反Cup，企圖都好明顯下

酒店事件之後就做到受害人咁話隱退
唔夠一個月又彈返出嚟
然後就搞壇性玩具店嘅生意繼續搵錢

樓下看更計唔計？